當風撞擊地球的磁屏蔽層時，它會被磁極吸引，從而激發大氣中的氣體。北極光跳過了阿拉斯加的攝影課。但一些擺動的燈線拯救了夜晚|貝利·伯格| 2021年2月26日|華盛頓郵報
太陽在赤道的自轉比在兩極的自轉快，而且由於它不是一個實心球體，所以它的磁場不斷地旋轉。太陽風暴會造成嚴重破壞。我們需要更好的太空天氣預報| Ramin Skibba | 2021年2月26日|科學新聞
我還記得看到成群結隊的人在街上不分晝夜地擦拭電線杆和清潔公共長椅。為什麼我們仍在消毒表面以阻止新冠病毒19|哈桑·瓦利/對話| 2021年2月24日|科普
大多數時候，磁極相對地停留在同一個地方，但當它們離開正常位置進行大範圍的漂移時，這就叫做漂移。42000年前的地磁曲線球永遠改變了我們的地球|薩拉·凱利·沃森| 2021年2月24日|科普
他們進一步指出，隨著地球因溫室氣體水平不斷上升而持續變暖，這一過程可能成為加速兩極海冰流失的一個重要新機制——目前全球氣候模型尚未納入這一機制。製造雲層的氣溶膠可能摧毀極地海冰| Max Kozlov | 2021年2月23日| Quanta雜誌
偶爾，薩爾薩舞課程的小冊子可能會被扔在門口的車站上，或者被貼在公共汽車站附近的杆子上。隨著舞蹈課的普及，伊朗正在成為一個自由自在的國家。|伊朗Wire | 2015年1月2日|每日野獸
世界GDP（包括北極玩具店總產值）為84.97萬億美元。聖誕老人再次失敗| P.J.O'Rourke | 2014年12月27日|每日野獸
在我看來，雙方都需要朝著“保持聯繫”的方向前進。修復一個功能失調的家庭：國會| Gene Robinson | 2014年11月9日| DAILY BEAST
兩黨和總統都離“獨立”極太近了。修復一個功能失調的家庭：國會| Gene Robinson | 2014年11月9日| DAILY BEAST
“這條街道上的電線杆講述了一個精彩的故事，”瑪麗亞告訴集會者。布魯克林的第一個冰激凌女孩如何與市政廳抗爭——並贏得《邁克爾·戴利》2014年10月13日《每日野獸》
根據經驗，他知道自己很快就能勝任這項工作，於是他用盡全力使用杆子，希望避開它。北方巨人| R.M.巴蘭坦
薩福克伯爵埃德蒙·德拉波爾（Edmund de la Pole）因與約克家族關係密切而被斬首。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
然後，由於那天什麼也沒打，他帶著失望的心情轉向杆子。北方巨人| R.M.巴蘭坦
的確，這是一個非常令人愉快的季節和經歷，但沒有它的小巷就沒有歡樂，即使在北極也沒有！北方巨人| R.M.巴蘭坦
法國航海家德佩奇越過北緯81度，試圖到達北極。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾